hkcc入 retake 一問

想問如果sem4有科F咗，sem5想retake其他嘅科，個gpa會點樣計架？

Ys GE黎
但如果我想唔take fail個科
改為take其他科呢？

Thx大佬

想問下大家
Econ d+ 同埋management organization c左
econ理解可以 但畫圖真係麻麻 mo係自己温得吾夠所以咁
Retake邊科拎高d grade比較好？